點先可以del左依個ac？

post bam圖

露野圖

點解有咩諗唔通

咩事

其實個EMAIL可唔可以重新申請

就係諗通先要del

del app算啦 我哋永遠都會歡迎你

歡迎小背心？

自私啲 我想睇貓仔

唔好呀

唔會有lu

想睇貓wo

想睇巴打件背心同貓

唔del ac
留舊相俾你地睇啦

你唔用，再開一個新既咪得囉

網上世界有好多人都係ＯＮＬＵＮ７９
如果你比人蝦其實根本唔撚洗理佢地
做返你自己咪得囉

你唔想上既，就唔想
想幾時上就幾時上
洗撚理人地點睇你咩
做自己

挽留

唔啱聽就block柒佢

that't my fucking way too brother

點解呀 想睇你個三寶喵

巴打再見
我會掛住你個三隻貓仔嫁啦